瑞聲科技 祈禱區

會唔會穿$100

巴打有幾多手？

兩手

似乎短期都會有大戶沽

好垃圾 永遠有跌無升

iPhone X 係咪真係咁唔掂

點解仲未比人剔出藍籌

apple已死

none buy iphone anymore

中興 華為....支那手機全球制裁

iphone又冇人買

World No IT不是夢

拜下 Steve Jobs 先

垃圾

Tim Cock

AAPL創新高

啱啱先喎入

每手由高位到依家蝕2皮幾
好彩早前止左

唔計股價表現既話，寧願瑞聲入都好過領展

屌你兩日跌十幾蚊，差唔多要止蝕

雖然蝕緊10幾蚊好肉痛，但我又唔覺智能電話個市場會明顯放緩，睇多季業績都唔掂先止

入手機會？

108入左

50000幾一手，入一手已經肉痛

睇路呀你

再唔止蝕分分鐘跌到105

怕咩，點會穿得到100蚊，係穿我大手再買添呀

認同

再次整個batman你嘆，即穿

我縮了，夜期咁
105入！！等我反手轉個身先

Mo 事 la

最好藍籌 ?

都話無事啦
驚條鐵咩
目標130蚊

歪於耳呀

妹妹下咁升

今日有種括住沽既feel

好過跌啦係咪呀

我覺得係爆升既開始

push

過山車市
揸現金/收息股好過

真係賭大細

推，希望落返108

好難
110支持

110都好呀入得過
聽日上120！

你有冇入？

110一手炸屌

一手好過無啦，留錢買其他

覺得佢會121
110以下值得all in

希望聽日落返110

跌穿100 !

你準備定錢入貨啦

又俾人狙擊

batman return

真心會
之前大貪set106先入五手

要飛天

2382飛左啦

買龍頭舜好過

走啊上完就跌啦

why not both

今朝開市114依家升到118已經好叻仔

大市跌無計啦咁

廢到

好緊張，究竟突唔突破到阻力

阻力位係幾多？

求下你破埋130

129走哂Lu

走走先 賺唔少

128-129，睇下企唔企得穩

企得穩129 係望150

所以唔係咁易企穩

119 入左一手

今日唔識回

300gogogo

今次不得了
突破到就係咁上

中興冇事仲唔上番正常位咩
一年內經歷batman 狙擊+中興差d收皮兩丹大野真係有今生冇來世

買科技股緊係去美國果邊買

110入左一手
115入左一手
等上150 認真

125已經可以入

當舜字160
呢隻點會得11幾

118.6入 130.6走曬 睇下除完淨撈唔撈

瑞聲響起歸家的舜號

除淨都只係跌1.7姐
守住120以上就得

走勢真係轉好

除淨都升
屌早知唔撚走

Sing sing sing!!

132撈左 是否不智

企穩128咪無事

應該企穩128就無死

110 115入既覺得企穩125多一星期可上望150

118入128走 131又入返...SET好止蝕唔洗驚

下
116入，升一蚊都會震？向上震呀？

納指做咩事

點睇今日會上135定落返125

追唔追多一手好

《大行報告》大摩：現宜吸納瑞聲()等iPhone供應鏈相關股
大摩發表報告指，今年下半年將推出三款新iPhone，分別為6.1吋LCD iPhone、5.8吋OLED iPhone及6.5吋OLED iPhone。三款手機除增加面部辨識Face ID功能外未有太多新增功能，相信6.1吋LCD iPhone材料成本將與iPhone 8 Plus類似為稍低於300美元。6.5吋OLED iPhone之材料成本則高於iPhone X約2%。該行料下半年iPhone製造數量將達9,000萬部，高於去年同期之8,900萬部。

該行建議擇性買入iPhone設備股，由於市場低估iPhone出貨量，惟按年實錄得增長。

大摩今日唱好

佢唔唱好 你點接佢啲貨

事實證明

呢到多盲毛

希望佢落返120再入
100仲好

咩料

瑞升 啪啪啪 瑞升 啪啪啪

睇黎蘋果單野影響唔大

出貨量見底啦 下半年會回升

3iphone

咩黎？

今年出3部，iphone se2應該係講緊平價led版，即3部入面最低階果部

巴打成日見到你
你幾錢買落？
之前128穿左有無入多兩手？
而家會唔會入

其實手機聲學果邊黎緊會唔會追返mon個進步

你不如望玻塑鏡頭興起

呢個應該唔難？但問題係瑞聲做開個定位係低階？

我110買落，因為單新聞嚇到我，今朝競價走左d

買左幾多走左幾多？今朝咩事

減2成？好似跌唔落

星期五蘋果單野嘛，原來無乜野

都無事
企穩左127

睇下再入唔入，或者算

做乜撚野啊柒聲 幾時先肯開車追2382

唔好對垃圾有寄望

開左一次就停車

隻2018唔係2018年升 仲等幾時

屌

俾隻中興拖埋落水

落反120咁上下再入反先

127兩手

120.5入左支持下

上個月業績差 落到109 唔買 依家先黎買

呢隻野上落都好大下..1手每日都可以幾k 上落

一個月炒到幾轉

柒聲

建議入手價係115-118

本身業績差
加埋中興單野

110左右ok既

屌今日仲廢過中興

115可考慮買

總於識彈

講完又插

跌得少過舜 已經好好

祈禱

今個星期跌到110啦
我就入

110一注 105一注

我走左之前

柒聲上返140蚊我唔玩啦

咁大貪嘅

落返110入兩手
聽日會120

我130幾入

舜宇

早幾個月150入, 升到160之後就侵開始講貿易戰, 跌到120放左, 蝕左皮幾野
呢隻野真係嘔血, 升嗰陣唔帶頭升, 跌就帶頭跌
反而舜宇光學就算跟大隊跌, 好快會反彈返上原本個位

同2382比真係廢
前排116入左兩手見佢上130諗坐耐啲
點知碌番原點，真係屌出聲

已入手
跌到105再入多手
之前12幾走左110買既

105

大戶震夠未

103

118有一手

震咩姐 又唔會升返既
聽日穿100

120

逃生門？

出盡奶力都係上返104

跌左幾日，今日都係彈小小，聽日等穿100

105入 101走左

今日咁叻仔冇人提

入得未

Del app吧

留名

仆街

$105 入

想睇吓跌到幾多

上咗兩次110又落返來

瑞聲科技跌穿紅底支持區

雖然好殘，但我市咁撚樣，睇怕要搵 option 鎖倉

利申：106入

今日穿100

呢隻咩股黎 得跌無升

垃圾到

穿$100，可以all in

On99 好彩入得一手

Dklm 仲要citi bank 個online banking 壞左 咩到做唔到

唉屌 垃圾到

兩手

未撚驚過

比濕鳩大行唱衰

幾錢先，我12x

我118

rip

in batman we trust

等70先買

比啲大行踩到屎咁

默哀一分鐘，安息

大戶識玩,個收市價靚到

自從我買左2018 2382 1478之後 每日打開手機都係跌

智能手機三寶

我都未驚 你地驚咩

屌呀

一手都蝕雞幾

還有 小米啊！

真心97蚊入返手
我自己覺得抵玩

暫蝕$7200

老貓

玩完啦

......

$105 等返家鄉

2手 均價96.2

有排坐

好似長跌長有咁

一陣財報又比人踩多兩腳

帳面輸緊兩皮

多得2382
兩隻都有

一皮揮手

高位腰斬50%

4皮唔知點算……

好彩105cut 左loss

70蚊見

差唔多兩皮

四皮

第一站80蚊

師兄乜咁慘呀，I know that feel bro

弱弱一問，點解瑞聲同舜宇會搞成咁呢？

IT

trump hate IT

129先家鄉應該點好

咁都唔止蝕

22號岀業績定生死

點解會hold到依家？穿108係一定要走

諗住依隻正股擺得過…點知出事了
好後悔呀…d辛苦錢黎

咁跌法
個市值咁值好快跌出恆指

103.1 唸住博彈
94.1 走都走唔切

出業績唔會好似2382咁差既 睇埋先

唔係想唱淡，但呢輪手機市場都冇乜表現，淡季
出貨量少咁多你唔好預佢業績會好

你都on9

IT狗必須死

咁...睇你等唔等業績啦⋯⋯
你辛苦錢 我都唔比得太多意見
自己決定啦

落得場 理西你辛苦錢定輕鬆錢 都係要割

知搵錢辛苦仲賭

mpf?

轉左保本未

出業積前put

appl日日升，就是品牌/軟件與做裝備硬件分別

到50蚊 可以賣樓ALL IN
明年今日可以買2層樓

$40

129 係頸線位
人地走你就接人貨

仙股來了

all in

好彩走得早
不過2382正仆街

今日咁多超大手買盤
有咩啓示？

呢兩隻野 因乜解係度鬥趺

$105 家鄉

96家鄉 諗緊溝唔溝

跌到70入返1手先

78左右應該有個支持，睇下業績係咪咁差

好快會升返段 唔洗擔心

没事兒，没事兒

業績前反彈